近二十幾年香港人被潛移默化為香港豬...

1997前買三房兩廳一家人住係正常事。仔女分房，間隔肆正實用，地產商有良心。

2020香港豬以住實用300尺以下劏房為榮。
成間乞衣屋講實用，左間右間整地台整閣仔乞衣儲物空間不倫不類仲要成家左捐右捐一人訓個死角呃自己有個私人小天地。

朝9晚5呢個term有無聽過？

知唔知點解新聞係6點半？

因為係預人5點放工6點半返屋企開電視睇新聞

自從沙士後，再無朝9晚5

香港老細呃鳩打工仔共渡難關

無限無薪OT從此開始

有段時間仲屈左6天工作

97前幾窮既家庭都好

你無屋住，好快會送去徒置區再等輪公屋

半年至幾年攪掂。一家基層都好，

點都有個安樂窩。

而家想排公屋？一家人住左十幾年劏房都唔會輪到你住公屋。

公屋係屬於新移民，白咭佬，廢老既專利。